比人告不小心駕駛 認唔認好

是甘的 果日租車揸去朋友屋企 揸到去條小路見有死車泊左係條左線到所以就停一停諗住搵路。
搵完準備駛反出左2線，打曬燈望曬鏡見無車就準備出，點知一出就有架貨van直接大路轉入黎無收油，我反應唔切就hi一hi花左。
Hi花果到就真係小事到睇唔到，但係條友都報左警，問佢陪幾多又話幾萬。到宜家比人告不小心駕駛，遲d上庭甘認唔認罪好

犯法就係犯法

搵我?

小路出大路你衰硬

唔認是不是要請律師

唔係出大路 係左線出右線

咁你cut線人地正線都係你衰硬

唔好認，反正你啱硬，我覺得！
```

要賠幾萬咁多？

屋企人怕麻煩認左不小心駕駛
俾人索償幾十萬

其實 你租車時有冇買保險？
有買的話 你有冇同保險公司傾？
仲有 你有冇車cam ?

反你老母
甘你老豆

甘你老味

架車有 但係租車間公司無申報
同埋無車cam

假設判咗有罪應該係罰錢扣分
跟住對家就會黎claim 你整車錢同埋其他支出
雖然正路係架車份保險會cover到大部分
但前題係你發生交通意外後有限住幾日之內要上報
隔咁耐應該都唔受理，仲要隔左重租車公司我諗會耍走你

保險賠，so what

幾萬= 3 4萬？

保險會追返司機/車主拎contribution架喎...如果未經保險同意就認罪

咁你死九成

十個有九個都話自己打晒燈望清楚無車先出車
但又會有車撞到喎
今次仲要係貨車
講到好似架貨車突然出然或0至100只需3.5秒加速衝過黎咁

屋企有兩架車，但係唔比我揸住叫我出去租反架細車

你老豆真係好醒

宜家人地告你，你第一時間揾保險傾啦
仲上連登問

揸大車樓主咪唔會炒！

揸大車個人會更加小心！

租車充大頭鬼既代價

唔好講認唔認罪先

警察告得你一定有叫你帶埋保險單去錄口供
係租車公司拎到保單就自己直接聯絡該保險公司問點做

你睇返佢之前出post
佢屋企有2架車
但佢老豆叫佢租車揸左先

結果咪證明左佢老豆好撚醒
知子莫若父

認罪定義係在法庭上認罪及由法官判決，不是私了自己寫張紙傾賠償再claim 保險

保險真係好重要 下次第一時間打左先

未經保險同意上庭認罪，保險賠完錢咪照返追個司機/車主拎contribution

老豆心諗點解個仔咁撚廢
要玩車自己出去租唔好搞到我
個仔仲要話自己已經望清楚先畀油

九唔搭八

就算到最後真係要賠都好 保險唔會俾你俾對面律師隨便劏

樓主話租車公司無同保險申報
到時佢上庭認罪就真係任人劏

剩係睇第三句已經知條友無睇清楚

咁你又話保險賠，so what?
人哋屋企人畀人索償幾十萬唔使上身咩？
你都戇撚鳩鳩嘅

人無事，車又唔係大撞

最多咪原廠報價或者搵公證行，點樣賠幾十萬？

你認左老不唔代表任人開價，同埋，最多都係你俾墊底姐

因為無經驗所以無第一時間報保險 諗住好少事唔會賠好多唔洗報 屋企人認完罪保險就唔理 之後對方請曬律師醫生又精神創傷 又頸痛之類
當買個教訓 以後就記得咩事都好報保險先

佢老豆呀b嚟

Ben屎加隻撈！

除非你係

邊個同你講＂人冇事＂，
人地一話要入院大check ，然後話條頸有事，咁就麻撚煩

既然有買保險，去搵咗保險先啦
呢啲先保障自己

唔好睇咁多電視

請個私家偵探，跟佢兩三日影下相，見佢龍精虎猛番工渣車，有咩叫個醫生同司機留番同個官講

俾幾千賠少幾十萬

ps,唔肯私了同埋左報警就記住報定保險

抵死

所以佢得閒上黎問認唔認罪 不如問下保險先

agree
有保險正常黎講應該唔洗太擔心
頂多下年加保費
上個強制駕駛改進課程

依家個個都有車cam唔到你唔認，個官日日判咁多呢D濕尻案唔好當佢on9